後悔？

之前有個男仔話想同我一齊，但我就拒絕左。
之後冇講野幾日，就話想同我做番朋友，我就ok。
跟著傾番幾日佢就挽失蹤，add極都唔應，直到近排發現好似中意左佢，應唔應該搵番佢？

挽？點挽呀？
想咪call人囉

所以話溝女咁主動條女唔珍惜
吊住條女癮反而仲易溝

識玩，多數屌一次就掉

挽你老母